把口話唔介意 其實內心覺得好失望

做唔到 或者唔肯定做到既事咪唔好同我講囉
講完 我會對件事有左期待
然後你又同我講原來做唔到 咁你想我點姐
小至去街 大至去旅行都要甩我底
我真係好失望 真係
但係你面前我永遠都要扮無所謂
再無限loop...................

我都係咁

對唔住 係我錯
我唔應該話同你去旅行 結果講同返左工成年我個銀行仲係2000樓下
我唔應該成日chur你 搞到你覺得我好煩
我唔應該成日逼你斷社交
我唔應該成日趁你有假個時先出去同朋友仔玩 雖然真係唔知 成日都係咁
我唔應該比你覺得我仲好細個 好冇安全感
我根本就唔適合拍拖
雖然未分手 但我覺得就近了
好想搵人傾訴 但我覺得冇一個係真正朋友
定係我只係唔想比朋友屌柒我
I dont know

其實你知自己有咩做得唔夠好
如果你仲愛力 就趁未分手 未完全死心做返好佢 挽回返佢啦
有咩想傾既就係到講啦

好辛苦
岩岩又扮左次無所謂

儲左一筆錢4月底同佢去旅行
希望可以重拾愛火
好明顯大家嘅感情係淡左
前幾日出街手都唔比拖 掂佢手一下即刻有副厭煩嘅神情
係送佢搭車返屋企個時先拖到一陣 但即刻又甩開我隻手
連我送佢上車我都係講大話話想上車訓一陣
因為我知佢唔想我送佢返去 可能係怕我攰
大家又冇話題 雖然知佢返工攰 但我都想見下面
成半個月先見一次

我係咪騎劫左你個post

眼淚在心裡流

無所謂 佢都成日講
但我真係無法子

苦痛～問君知否

唔緊要啦
佢可能係心淡 你要體諒佢而家會有咁既反應
好好同佢傾下 講對唔住同show俾佢睇你真係會改你以前唔好既野
點解你地半個月先見一次既

點解佢成日都講呀
覺得每講一次無所謂個心都會傷一次咁
明明好想同你講其實自己唔開心 但怕你指責返我 唔想大家又因為咁既嘈 我就決定吞哂自己想講既野 扮善解人意扮無所謂咁就算

我返工返學 佢返工 大家假期唔一樣

所以你男朋友會再接再勵的 不如你講實話 男人唔受過苦唔知痛㗎

我咪成日就係講d唔會實現到嘅野出黎
到最後佢都話無所謂啦 都慣左/預左

……

盡量偷下啲返工/學前後既時間見啦
係見得唔耐 但好過隔咁耐先見一次

有試過講 但佢會覺得我發佢脾氣
明明我好平靜咁表達返自己既感受

因為佢自己知衰 咪覺得女朋友一定係唔開心
你咁平靜可能佢反正覺得你串緊佢

佢鍾意打機多過出街 因為係打機識
我同佢打機嘅時間多過出街 ……
所以……就係咁囉

佢都唔係問我係咪發脾氣
佢直頭話我係發癲
我仲可以講咩 因為佢我先學識要收埋自己所有既情緒

其實出得多街都會唔知去邊好啦
打機幾好呀 起碼都係兩個人一齊做既活動
食個飯食個糖水都好呀 佢點都要食飯掛

你咁似佢嘅
試下冷淡佢 話者你可能已經淡左 ?

唔好晒自已時間啦
將錯推落人地度又唔會反省自己問題既人
唔會改到亦都唔想去改